平心而論 Spider-Man 3算唔算係近廿年最好睇嘅英雄片？

首先 我知一定有人話avengers一定係最好睇
但淨係計劇情鋪排 tobey 版淨係用三集就可以將三位主角繪畫得出神入化 深入觀眾心 而avengers 前前後後加埋唔同英雄嘅片都起碼超過十集 已經唔可以相提並論所以 淨係單一咁講一個英雄先

Spider man 3用短短兩粒鐘就完美帶出主題「Revenge and forgiveness 」由一切安穩到遇到種種問題而墜入黑暗 到最後放手去願諒他人 簡直係無與倫比
短短一個畫面就帶出莫大嘅道理俗語有話 要贏人先要贏自己 但套電影就教我地 要願諒別人 先要願諒自己

感情線方面 MJ 同Peter兩方都完美表達出作為英雄同平凡人嘅代溝 學aunt May 所講 兩個人嘅感情唔係只建立於單純嘅愛情 當中包括接納對方嘅缺點同包容

沙人線方面 可以睇出並唔係每個壞人都百分之百壞 而係世間上有種種原因驅使到一個人走向絕路 作為超級英雄嘅你 會選擇報復 定係原諒？有啲時候 我地有血有肉嘅人 的確會俾憤怒蒙蔽雙眼 而聆聽 係一個最適合嘅選擇 forgive yourself

友情線方面 一路以嚟Harry同Peter都係好朋友 到第二集揭穿咗原來最好嘅朋友係殺父仇人 被憤怒蒙蔽雙眼嘅Harry 即使好友有求於佢都莫視 睇到最後Harry死個幕真係有少少感動到喊出嚟
「none of that matter Peter,you are my friend!」
「best friend!」

明白 演員都係一套電影成與敗嘅關鍵 但你唔可以講佢做依個角色做得唔好 又唔可以話做得好好撇除選角嘅因素同當時嘅cgi spider man 3的確係一套近廿年嚟最好嘅英雄片 淨係問邊個係你心目中嘅spider man 我諗好多人都會答 Tobey Maguire

Spiderman 2,3 (初代) > Batman 2 (初代) > Ironman 1

你個Batman 2 (初代) 係咪初到入40年前果堆？

你係咪玩野, 正常都知我講緊邊套

我覺得頭兩集好睇過呢集喎
不過套黑銀色戰衣真係型到核爆

3個Spiderman入面最好睇一定係Andrew Garfield拍Emma Stone既Amazing Spiderman

Spiderman: into the spiderverse

曲直難分

第三集有啲沉重，對比1，2集黎講都幾sad

Batman the dark knight

認同內心戲較多

第3集主題唔係 選擇 咩?

第1集 責任
第2集 生活

tobey版件衫質感好好多
新個d 一塊布咁

你頭果段都講左套戲好睇係因為有復仇者既加持。

deadpool 1 ?

第一集係 responsibility
第二集係 sacrifice and 唔記得
第三集係 revenge and forgiveness

？

平心而論，講到近廿年最好，咁就無謂既

但真心呢套，我自己都好鍾意，一直以嚟唔明啲人屌乜9

成套戲內容豐富到爆，Peter自己內心，感情線，沙人，綠魔仔友情，再加黑戰衣，仲有毒液final boss
個故事又通順，只係啲人笑嚟笑去都係笑Peter跳舞果度

我覺得最好睇係Logan

三部曲係好睇
近20年就不算是

黑夜之神

屌打

spiderman 2就....
太特顯主角既窮，另外對家唔形，而且同主角太聲色相識，打起上嚟無個種正義vs邪惡 feel

Batman 初代真係唔錯，不過2就太多企鵝戲就有D....

睇spiderman 3次次都會提醒我毒撚切忌有自信

有the dark knight係度，爭第二都有機既

第三集亂到

第三集開頭差d唔見左隻戒指果幕拍得幾好

不嬲覺得第三集係最正既一集

一定係watchman

正常都唔會覺得05年係初代

復仇者個 spider man根本只係 ironman 隻狗
啲人去睇佢套戲都只係為左睇 ironman

但spiderman 其實係世界三大最受歡迎英雄之一
其餘兩個係 batman 同 superman

其實真心唔錯
我唯一覺得唔好係MJ選角選得唔好

一直覺得杜比做得最好
得佢演到嗰份毒到出汁嘅感覺
木口木面九一分界咁講「hi, mary jane, I love you」

第二代太靚仔

第三代太裙腳

Bad man 三部曲
英雄背後既悲哀

Bully maguire正到仆街
段尷尬舞係影史上既經典

batman 2係指蝙蝠俠再起風雲？
有企鵝人同貓女嗰套

畫面靚就同意
故事就

tobey版個MJ太bitch
臭到

衰太豐富
前段沙人線同後段毒魔線好似兩套戲咁

其實定位唔同好難比較

The Dark Knight 描述既係縱向手法，圍繞住Bman Joker 為真理鬥法，搞Rachel 、Two Face、Gordon 只係計謀之內被拉落水。Gorham 成個社會都係主角之一。Bruce Wyane身份其實好配角，講緊係Bruce 每次講野都係要夾雜Bman 身份思考。

Spiderman 3 描述係橫向手法。綠魔、沙人、猛毒eddie人類身份本身就PP人生既一部分。而New York只係一塊布境板，社會問題並未深究。但就集中講唯一主角Peter Parker。Spiderman身份反而唔會係主角。

The Dark Knight 用Batman 身份開端同結局，講既係一個英雄存在問題。

Spiderman 3 用PP身份開端結局，講既係一個人既人生階段問題。

仲要有3個奸角，2個鐘拍曬

年經

Ching都係啱睇卡通片

2個鐘 內容咁豐富 零悶場 真心好勁

why?

第三集劇情算暢通 而且多內容 拍得算易明

TASM 個設定同畫面係正, 但係第2集劇本衰晒